# 👍 Quanto spesso vince la scommessa del giorno?

Come per tutti i tipi di scommesse sul calcio, i risultati possono variare. Ma poiché questa è la nostra scommessa più sicura e quella che consideriamo il nostro miglior consiglio della giornata, speriamo che le possibilità di vincita siano più alte del normale. Poiché viene scelto come singolo, le quote sono anche molto più basse rispetto a molti tipi di scommessa, come le accumulatori.

Se vuoi sapere quante volte la nostra migliore scommessa della giornata ha vinto di recente, inviaci un Tweet ! Uno dei nostri informatori di calcio sarà più che felice di farti sapere come si è comportato il pronostico.

La nostra scommessa del giorno è completamente ricercata e completamente gratuita, ma non possiamo garantire i vincitori. Si prega di giocare in modo responsabile e visitare le nostre linee guida sul gioco d'azzardo per ulteriori informazioni (18+).

Dove dovrei sostenere la tua scommessa del giorno? Se vuoi saperne di più sulle scommesse sportive online, clicca [in questa pagina.](https://www.miglioribookmakers.net/)

Nei nostri pulsanti di scommessa facile, puoi scegliere il bookmaker che offre le migliori quote. In alternativa, puoi dare un'occhiata alla nostra pagina di scommesse gratuite e offerte speciali , che ti offre una gamma di bookmaker e le loro rispettive offerte. Alla fine, la scelta è tua!